朴槿惠要坐廿四年監,幾時到希拉里?

#LockHerUp

一換總統 就特赦架啦

之前有啲民主黨人仲鼓勵佢2020年再參選喎
啲人係咪想玩謝佢

民主黨想玩謝自己